{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045191",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "스토브"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市ハンマウム5路21-1に位置する小さなレストランで、皆のための様々な料理を提供しています。 シェフイレストランは少し遅くても、真心を込めて料理を準備しているので、リラックスした気持ちでお待ちいただければ幸いです。 レストランはお店の隣の路地に入っていただくと、建物の裏側に駐車場があります。 営業時間は毎日11:00から21:00までで、15:00から17:00まではブレイクタイムです。 レストランは毎月月曜日は休みです。 様々なメニューをご用意しております。 シーフードクリームパスタは14,000ウォン、おこげ海鮮シチューは18,000ウォン、イカ墨リゾットは牛肉きのこリゾットはそれぞれ15,000ウォンと13,000ウォン、上海は14,000ウォン、ロゼパスタは14,000ウォン、アリオオーリオは12,000ウォン、エビフライスサラダは12,000ウォンでご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道瑞山市ハンマウム5路21-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランは毎月何曜日に休みですか？",
            "answer": "レストランは毎月月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がありますか？",
            "answer": "様々な料理をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "シーフードクリームパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "シーフードクリームパスタは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おこげ海鮮シチューの値段はいくらですか？",
            "answer": "おこげ海鮮シチューは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカ墨リゾットの値段はいくらですか？",
            "answer": "イカ墨リゾットは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉きのこリゾットの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉きのこリゾットは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "上海の値段はいくらですか？",
            "answer": "上海は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロゼパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロゼパスタは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アリオオーリオの値段はいくらですか？",
            "answer": "アリオオーリオは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビフライサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビフライサラダは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 340
    }
}